[求救]PS4 PARTY講唔到野

如題, 我同個朋友開PARTY 佢聽唔到我講野, 我又聽唔到佢講野,
但我試過PARTY個MIC TEST又冇問題, 入其他人PARTY其他人都聽到我講野, 求救

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

NAT問題

一直都係NAT2 係最近UPDATE左7.0先係咁, 之前一直都冇事

推